# Проекты на показ

## dnl_server

Проект написаный на Go с использованием самописной библиотеки для JsonRPC

## ns3-template

Проект написаный на Symfony 4 с использованием собственных бандлов, тестированием Codeception и нашим стайл гайдом по написанию кода

## base-flutter-project

Базовый проект для Flutter проектов. Содержит базовые виджеты, структуру папок и файлов
